濕疹求救

有冇巴打知邊間中醫斷到尾

斷到尾?

有人做運動幾個月，就話做運動無用
唸下自己放縱左幾耐先